有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(258)

唔小心二百五十八咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

好耐未1001

發展下

隨時可以睇你電話囉
不過點解要咁做就自己諗

直接啦

好驚 我唔敢再諗
以前我將軍都對我好好架......

咁快手既

u slow only

有咩好睇

一齊左當然就為左容易check手機
未一齊我就唔知了

我唔想搵水泡
唔想咁樣對人

十畫都未有0.5撇

跳舞既女女真係好搶手

試下呢條仔

葡萄牙？

但肥既跳舞女女就真係不知所謂了
即係我

做朋友先
唔想收兵 唔想水泡

西班牙

試下lor

打和啦

勁

super

小心無意中收左兵

手巴都收唔少

一打 至少

手巴大愛

有無同牙嫂吃傻

同左牙朗食

尋日先同我講 仲未考過

唔食傻啦 食傻西 瓜啦
Just kidding

勁
多仔

考完

咁人地gentle，送返屋企is ok ge
不過入指紋就真係怪怪地

木

柚
超多

即係咩意思

又未必 我都俾過2個女莊員發姣tum我俾入佢地指紋

不過你俾佢whatsapp我，我幫你問？

d女比你cow哂

入指紋通常一齊咗先入

咁你型棍ma

不了

大勳

勿屈 毒j有我份

廢

直接拖手啲fd

毒j都俾人發姣

咁假設小豆型棍俾女姣入指指紋
者係mato妹好索所以D冰想入指紋

偽毒

呢度其實沒毒撚

被拆穿tim

有，me

Fingerprint theory

me

如果真係咁索就表白成功啦

走啦 冇呀

um 如果佢直接拖手我會諗做mud 9

下？

聽日去大阪 自己其實有啲驚 但喺突然話唔去個朋友一定同我反面

點突然法

岩岩先地震完喎

Why反面

同fd去有咩驚

我即刻重新講過

呢度個個都係

我過多一個鐘就要去機場

係喎唔講唔記得

因為依個旅行等咗好耐終於去到

可以重刷

佢驚地震所以決定唔去？

喺我驚 如果我唔去𠳔就會同我反面

餘震

我仲諗手巴點解咁勁 有fd就乜都唔驚

我會驚我啲fd 有咩時我教唔到佢地

去啦 日本算安全
同埋影響好快回復正常 日本人效率奇高

*救

但會有餘震...

手巴果然勁 我都想做你fd

喺 驚到仆街

超人咁款 驚救唔切人

要睇個板塊點移 但我無睇新聞details
未必osaka震

重要我呀媽都去咗大阪 好想話唔去

2個人去定more？

咁我自己夠敏捷麻...

淨喺兩個

我又係到諗 你仲想教d咩

無你 個fd咪得一個人 唔好驚啦 我睇一睇有無地震預測先

敏捷都無用啦 我哋都無感受過無接觸過𠵱方面嘅知識

本身聽日行程係osaka定kyoto定其他地方

好簡單的 跑去空曠地方is ok

淨喺osaka

我會叫fd唔好去

passport $ 跟身，中囯大使館

呢個真 記得影印多兩份放唔同位

今日震完有無同fd講過驚 佢知唔知？

放鞋底就真

手巴係閃電俠唔通又話你地知咩

影印咩

証件

唔通錢咩...

我4*400拎牌的...

跳樓跳外逃生

So crazy 原來osaka同kyoto中心地帶都係條斷層帶上面

影錢

我以前都無影印過

地震ar

閃電俠

[member]同佢相識11年
中意咗佢7年
有表白過 曖昧過 但全失敗
作為一個女仔追男仔 我真係都幾失敗
由同佢好fd好熟會一齊打機打波傾電話
到各自有自己嘅生活社交圈子
我從未放低過佢
但自從我地有唔同嘅社交圈子
佢就冇再搵過我了
所有嘅主動都係我...
睇住佢換咗3個女朋友
又同第2個女朋友復合
由頭幾年收到佢主動嘅生日快樂
到後幾年要同group嘅朋友講
佢先會係group到打一句
到今年 我咩都收唔到...
連係group講都冇...
而呢一日就係琴日18號
所以我真係訓唔到
點解佢可以咁狠心
點解連一句生日快樂都唔比我
可能我真係連佢朋友都唔係
我想死
點解過咗咁耐
我都仲要咁中意佢
好辛苦

比波餅佢食

真心唔建議去...

人地救災去搗亂做咩...

跑得再快D可以time travel

可能就係因為我冇胸

求改變歷史

世界線會收束，會發生既事駐定會發生

好驚呀屌 完全唔敢同個fd講我驚 𠳔一定屌9我

你有無睇flash架(tv) 雖然會發生閃點

係你唔主動比佢食啫

所以亂咁改只會更fail

S/L大法

跟住load左1000次都係fail

my face my life

今日分左手。。

因咩事

我好唔捨得佢 佢話夾唔埋 用左半年時間都係 佢話就算唔捨得 都要放手 話大家條路之後會繼續好難行

如果用flash(tv)套理論
Time Travel得越遠，引起既butterfly effect越大，引致閃點甚至修復閃點後都無辦法回復原來時間線

用Steins;Gate 果套既話
世界線會收束，你點做好有可能結局都係無變

有啲嘢夾唔埋就真係夾唔埋 逼都冇為

無睇Steins;Gate

一定要佢傾 留msg叫佢打電話俾你
唔講同返工no show分別唔大

針

我去呀 無得揀

佢都驚啦 唔通佢去到機場先知你唔去 佢點呀

一齊阻人救災 sick ball!

𠳔唔驚

啱呀 好怕阻住人

新人留名

我也是新人

標準答案

依度傾開咩？

元兇ching

窮J係絲

將戀愛絕後的標準答案

@元凶 原來say miss u

我都唔知

不過今次災情唔算大規模係個別地區有死傷 所以擔心有無餘震就足夠

抱ching瞓緊Mcdonald

巴打你好

我藍絲

要出圖

I missed

tg her

不了 夜媽媽

Lost

lemon米奇啱啱sleep

個個都係絲，唔通我自己都係絲？

抱巴 搞咩訓老麥

咩嚟？

今日咁夜？

元凶ching你先係大佬 聞名不如見面

大約1:30點

你係九犬

我大佬

汪

咪玩啦 me new

yes

leo gor大佬 敬仰敬仰

咁都係啱啱嘅

我細細個就睇你開po架啦

Touching yourself
U will know

我聽得明 點算

tg la quick

Or Cutting yourself

你除褲都仲係細細個呀

冇佢tg

weak

日日係到等佢啦

tg who

有冇諗過係你

weak for weak

我都唔知咩係tg

毒到冇上連登

人都無了

0405

生日?

thai

時間

Yup yup

有蝦未

咩時區

因為我來了

抱巴

希望所有人都開心啲

啱落機蝦乜鬼

因為我還在

蝦蝦蝦

笑死

GMT+7

渣

太郎

齊咗少少人

做咩 又想請我食lemon？

而家食7仔咋

心心眼都屈我請你食lemon 你係咪好憎我

佢中意eat

話說香港七仔出左個味玉飯團，好鬼鐘意食

小狗，元兇，抱ching今日入咗嚟

No，I hate myself.其次係my ex
我唔值人俾我心心眼

俾369你

Thx

潛了

？

有無食煙

沒啦 好忍得

Hi

好 以後唔俾..

你成功戒了

屌 又以為啡色係朱奶 又買咗咖啡味嘅奶

以前試過了 過兩個月又食返
一考試實會食

6點3出門口 訓唔訓好 聽日成日冇得訓

是咪啫係有個蛋喺中間嗰個

去邊了

咪玩啦ching

去變性

係呀

琴日仲喺大阪 而家曼谷了

禾喺日本刀有食

正呀

家母話要去整容 想跟隊

嚟到泰國都有好多飯團 差啲忍唔住買個啪

搞到me好餓

家母喺隔嚟啪緊杯麵

買啱朱古力味了

突然間好想針

有冇計劃

打開窗

啪緊咸蛋燒賣

跟住?

唔好咁粗糙ok

認真少少 起碼自己整返整死自己既道具 跳樓既就自己起棟樓出黎

自己起棟樓出黎 咁應該無得針

你試下自己整用黎吊死自己條繩 整完你就知我講咩

真好

自己嚟啦

agger

唔錯 依個plan啱我

唉 訓唔到了 點解咁耐都未8點

大師 我令悟唔到

試下訓

整囉

@Mcdonald now

當麥難民流

係隨時準備好 好沉重 又好想實行嘅感覺

人地走la 6:00 almost

yes 而且整既時間唔短 每一秒每一下手勢都推緊自己去死

買個餐變麥富翁

知識多果然諗野唔同d

仲係m記坐緊

有冇諗過我整過

係自己嘅人生呀 真正死係自己手上

我覺得飛車死個下啲油應該自己入唔好靠油槍

都係一種知識技能嚟

架車要自己整先算白殺

㗎車自己砌？

自

有方法可以自己入？買一罐油返黎入？

有一樽樽的

對唔住 原來手巴試過咁多野

上一轉禁區附近大把人咁做
利申9up

邊到

我剩係試過打飛機

好多中港車入紅油

紅油係咩

走私柴油编辑
香港红油
我们经常会在各种媒体上看到“广东”，“走私油”等字眼，其实广东地区走私油基本上为香港红油，它不为香港生产，进出口免税，主要供应港口船只使用，因为一般添加红色染料以区分于民用柴油，因而称为“红油”，密度通常为0.86克/立方厘米左右。红油市场贸易商数量不是很多，每天下午由埃克森美孚，加德士，壳牌和华润等几个主要贸易商报价，形成当天红油价格。
红油案
2010年6月7日下午，海关广东分署与香港海关首次联合在广州、香港同步举行新闻发布会，通报2009年以来广东省内海关打击“红油”走私总体情况，并披露查获震惊国内外的“1209”红油走私特大案件。
据悉，该团伙以惠州谭氏兄弟为首，犯罪嫌疑人多达134人，现场查扣现金491万元、红油501吨、走私船舶10艘、油罐车33辆、小轿车33辆，查封涉案房产7处，查扣涉案枪械4支、铅弹500余发，专案组已初步查明该团伙走私红油约22.2万吨，价值约14.5亿元，涉嫌偷逃税款约4.3亿元，案件仍在进一步侦办中。
红油利润
海关人士告诉本报记者，据估算每吨“红油”批发价格仅为5200~5500元左右，而内地柴油价格在6600元至7200元/吨，相比差价巨大。早在1999年国务院就明令禁止“红油”以贸易形式进入内地，要求各地严格查禁非法进口的红油，
然而，由于高额非法利润的驱动，走私分子不惜铤而走险，“红油”走私活动一直屡打不绝。广东关区毗邻香港，地理位置特殊，历来是打击“红油”走私的主战场。
本报记者联系油品专家了解到，随着国际油价走高，“红油”与内地油价相比，利润空间巨大，不法分子从一吨油中可赚超过千元的利润，据油品专家透露，不法分子多以固定加油站或流动加油车以不到5元/升出售红油，而国内正规加油站的柴油价格超过6元/升。
海关总署广东分署副主任李耀南在发布会上说，在2010年1月31日，海关总署调集近千名海关缉私警察和协勤武警在广东深圳、惠州、河源等地开展统一行动，一举破获了“1209”红油走私特大案件，打掉了以惠州谭氏兄弟为首的走私犯罪团伙。
红油锐减
“1209”办案期间，专案组发现了涉嫌在香港供应走私“红油”给谭氏团伙的犯罪线索，随即通过粤港海关联络渠道由广东分署转交香港海关。
香港海关据此开展深入调查行动，并于2010年5月3日~4日在香港开展大规模抓捕和搜查行动（港称“海澄行动”）。行动中，香港海关首次就走私“红油”案件引用“有组织及严重罪行条例”冻结犯罪得益2亿港元，为香港海关有史以来单一案件最高资产冻结；开创了香港海关通过内地走私案件发现走私团伙在港涉嫌相关违法行为的先例。
粤港两地海关的紧密合作有力地打击了香港地区非法售油团伙，极大地震慑了“红油”走私不法分子。统计数据显示，2010年二三月份香港市场分别售出红油30.41万吨、35.49万吨，对比“红油”走私活动比较活跃的1月份的销售数量67.19万吨，下降幅度分别达55%、47%；珠三角地区“红油”的黑市价格每吨上涨了200元，有力地维护了内地的成品油供应市场。

架車行到？

行到

等於返支那入油

燒到咩？架車可以夠快？

安全袋

唔一定係柴油
柴油車入返柴油 汽油車入返汽油
紅油通稱嚟姐

笠頭自殺？

最多頸椎受傷

膠袋笠頭都死喎

sick play

元兇ching 潛修成個月仲係咁

唔講了 會犯法2382 0000

食水煮牛la,唔好諗歪

點解咁耐仲咁負

Played

strong

修咗廿幾年啦 等修皮

半個世紀者無過

都

早

不要說了 恐怖過鬼片

九點先收工？

死

十半開會

今日做12hr?

我都未開工 係office hea only

咁早返無＄喎

練緊琴

超

生

誠實

有比自己既價值

no need sleep?

元兇ching瞓了?

?

依家訓教聽日先溫好唔好

唔好

好眼訓

咁早 1點先訓

講大話

做到人都癲 咁那難點解可以

@元兇@手ching

咁你巴定絲

絲唔駛

有冇諗過 價值係解釋出黎

i mean你只要解釋到比自己聽就得了 唔一定真係要落手落腳創造價值

佢好似特登較左鬧鐘起身同我講生日快樂

我隻眼好累
但一陣仲要返工

訓多陣啦 番工加油

冇呀 冇訓 繼續呆坐
一陣去叫佢起身

早 好眼訓... 訓得個2hrs

但尋晚係開心既
訓得少係值得既

我個身已經好臭好多汗

佢仲係落左門塞

我叫左佢起身 買左早餐麵包俾佢 冇講其他野 佢都冇講野

望住你剩係諗到一隻字

靜靜生日快樂

尋晚專登唔搵你 訓醒諗住 你會搵下我 點知原來係我諗多左

唉 飯又冇拎 早餐又冇拎
我硬格跑跑跑 丟低左係車廂地下（個早餐）

點解要跑？

佢出左門口 我先返入屋 佢咩都冇拎

我今日一定要行出街唔做廢青

去邊好

冒險樂園

好貴喎

hi

驚

拎半日假
洗哂d碗
沖左個靚涼 舒服哂

Lm

Finished

但係說服唔到自己

你人前人後對佢唔同既咩

誠實就可以了

其實我而家好眼訓

出去訂埋電器就返工

訓返一兩粒鐘啦

如果唔同兄弟講你會唔會唔開心

早晨啊 好眼瞓

瞓個回籠覺

如果關係有問題 任何當事人都會想當事雙方一齊傾 而唔係單方搵唔關事既人傾
有冇表達清楚你同佢傾過但傾唔到 所以先搵人呻？

屌，勁耐冇見過u了

有矛人掛住me ar

好撚忙， 無期望條仆街做嘢， 但係冇撚要我幫你執手尾呀

skd miss u

牙美做咩🐍🐍🐍王

做自己份內事咪算

手絲G

dklm

以前有見過

起底好冇

不了不了豬錯了

=.=

做咩好似係咁針對我成日講大話咁

啱啱開會又同老細彊持了

你大把人掛啦

我既意思係對自己誠實 內省不疚 夫有何懼
至於點誠實法呢 除左唔呃自己之外 仲要首先有一個具體既諗法
無諗法個啲唔叫無呃自己 係叫呃都呃唔到自己

橙

其實我掛住你先上黎揾你，你成日都消失
miss u so much

連累到我

diu duck ho

晨早流流人都沒 上嚟玩腳趾咩-3-

玩！

但我成日都揾你唔到

病完木

U go buy glasses?

有心就搵到

Oh take care

尋晚幾點瞓

大波

但禾好掛住u

咁撚遲ga

假的

熱

遲

冷死

掛下先矜貴

睇黎你唔掛住me
咁多走先

有人掛真好

假波?

no 波 ，唔緊要啦

有冇人掛住我?

......

嗚嗚無人理我 .....想飬隻狗，得閑就撚吓狗

起碼佢會掛住我 ，等我返屋企撚吓佢

頭先食飯嗰度有隻狗狗 好乖

圖呢

當人一拍拖，真係諗野都唔同
以前睇見人地，日見夜見，Long D好似骨肉分離咁誇張
依家終於知點解 又擔心感情會變，又擔心個到d女食左佢
仲要佢whatsapp 冷淡開 見面自正常
淨係whatsapp真係好冇安全感
好辛苦啊

FaceTime la

Halo moto

佢個人唔會做呢d野

靜靜地，冇周圍fing

有無同佢講可唔可以傾多啲

切得

吖...要潛

佢推個波畀我
你想搵我就同我講嘛
咁我又怕太chur佢 依家講好左一星期兩日
每次佢同我傾電話要離開個房/朋友（我估佢怕尷尬）

我以為你話想蛇返工

我都明 我自己都唔敢係咁搵人 但好少whatsapp又好無安全感咁

係 試過因爲得我話要傾佢太被動發晦氣
點知變成小矛盾 佢話就冇野但好似大家都有d唔開心

onj

Ok呀

準備上去人公司執野

RESIGN?

Freelance 同一個客愈做佢愈多野想搵我搞埋
後製 後到要去set場
雖然就加返錢 但最憎set場

嬲咁耐都仲未嬲完 係咪精神有問題

Mcdonald camp Day2

唔好卦 我而家已經傻下傻下一樣

。

入去執條八婆一劑，屌到佢反艇

未完 待續

cdog

Sick ball

好記性

拎碌鳩打佢面

hand ching has watched news?

Not yet

lihkg cda

手巴食屎狗here

振夫綱

only hand ching is here

Helium is a good thing

佢執你一劑

瞓咗3個鐘 一瞓醒就夠鐘食飯

精盡人亡

幫你囉咁

手巴幫我手ok?

How

用手

你有波有閪

有西瓜波

毒撚去到邊都被嫌棄

幫佢

上連登好好玩

惡啦

睇到氫氣自殺單野個心好唔舒服
死者仲要上過連登問

溫書啦

氦呀

Sorry 唔識字

佢wtsapp我媽話分左手 唔駛煮佢飯乜乜乜
又話嬲我乜乜 好唔開心點

佢嬲你咩

超無謂既野
唔鍾意我駁咀唔做野

氹佢 go

哄左好多好多次啦

Continue

有咩咁唔開心==

Mato mu

有情緒正常既
乖 盡量留返放工先
費事影響工作

專心唔到就行個圈先

好攰

Hi everyone. My name is poor j eat shit dog. I don't go to school by bus

食屎狗

你咁得閒ga

失業 廢青

你之前做咩

Bad bad eat shit dog

考DSE

做決鬥者 收集千年神器，三神卡。一統天下

bad bad 負負得正 我是好人

五殻豐登

three countries kills

殻

溫唔到

when exam end?

U mean all or today

溫到想死

all

係絕望既感覺阿

有冇計劃？

25ar fuck. Exam jor 2months la diu

有 等你死個陣整死埋我先自殺ok?

Yes yes aeroplane me 2 months I remember

我都想 點join

25 號揾工

No 自殺是需要努力的

加入海馬集團

on ing

2days ar 2months where 2 months ar

Which

做食屎狗

wait for me eat jor rice sin duck 5 duck ar.

靜靜返hk前要揾到工

不過等你死我都考完

We go to his working place

Diu u' wait me ar diu

考十世

Her
She won't tell la

仆你臭街

十日

Very doubtable

醒目

Interview dim

WAIT ME AR EAT SHIT DOG

haven't received any emails yet

Normal school is very very slow

I don't even have interview ar fuck

I think @july

Normal normal

yes yes yes just Mcdonald

放工未牙屌

考完未阿屌

收幾點

收六點牙屌

你幾時考完

肚餓呀屌

好彩有巴打救番一命

仲有半個鐘姐

9點考考到10點半 好折磨

食野啦

想忍奶茶

食嘢啦屌

i mean全部exam

肯上水啦咩

其實外國讀書唔係噤風光

上嚟𥄫下你

哦

可能真係唔係好風光
但起碼有機會出去讀

𥄫咩𥄫,我要你即刻留低

係嘅 近排要考試個人都頹啲

終於搞掂 做到汗都洗埋
上到間野先知人地要我做奇怪科技野
咁新既野我一次都無掂過
但又要扮識

好彩舊野都估到咩原理 搞得掂佢滿意

我覓緊食

音響野 好新科技 年頭先出 驚自爆

返香港lor

25號

worth

唔想做了

加油 g持清

自私食，傷心

好快姐，頂多陣就自由，唔巧放棄

揀得依條路 應承得就有責任行埋落去 就算唔係噤鍾意都好

比健太拉落坑了

心靈與你同在

23號有新會員上水

唔夠

新會然

me me

有reminder咁搞笑

咁你飛過來

有時講大話都係保護自己啫

你貢得閑，撚下禾地改咩名好冇

你跟我改 叫炒飯

所以我都唔係好mind

唔好聽，諗過

廢膠仔

岸九九

屙撚炒粉，我是元兇

【三屍命案】疑似女死者討論區帖文 「氦氣自殺有冇得諗」

前者解仆街，後者歌詞

改cctrol123(被bam)

屌 啲人開始抄我用氮氣

你講自殺個post？

堆戲仿po

紅你呀

出場

我黃你係因為我唔想你離場

我紅你係因為你做得太過份 無機會比你

baby u hurt me so bad

你傷害了我 還一笑而過

無名義給你快樂不必兜轉

啱啱同個鬼仔同𨋢 我出𨋢仲捉住我隻手叫我幫佢㩒𨋢 q死

炒牌未

佢游完水出嚟 想同佢瘋狂嬉水

唔準

幫人㩒𨋢咋

但捉手同q死

錢啊錢 如果脂肪可以轉化為金錢 我一定係富婆

母愛氾濫

我頭先敗左家 有冇pt介紹

唔準去！有話過俾你去咩

hehe?

希望聽日撞到佢！！！！

佢幾歲

你試下再濫，我就俾d顏色你睇

唔通你買左德國 阿根廷 同巴西？

得，唔好再揾me了

比健太推左入坑買眼鏡

目測六七歲

鬼：how are you?
粉： I am fine thank you

allin可以去ifc排隊

六vs九

咁識食

講時講我副眼鏡都成兩年幾三年
但換一副就成千幾銀

邊度買
我都想買番副

同細路仔游都唔得 咁入gym room搵鬼佬玩呢..

咁可能要實施人潮管制

唔識都唔食你啦

唔要了

健太點會係用千幾銀眼鏡既人

以前俾fd水左，真係買左千幾銀，屌

再入spa同技師姐姐玩

唔洗同我講依d

咁要幾錢

最憎草球

Ask健太

掛住你

未試過 推油多

你去玩啦，唔洗理我

佢成日潛水

幾時去BIG C

沒玩 返咗酒店hea

我頭先五千五左 小姐請唔請苦力

有咩好去..

瘋狂掃貨

零食

返碧湖配點睇

又一天大家好

大家好

冇位了 琴日大阪買咗好多

唉，我都係潛水算
當睇唔到會好過d

5千5眼鏡 可以睇到d咩

日本好食啲 泰國好多嘢香港都有

點解今日咁遲

上嚟搵你玩又潛水..

但平D喎

壕

平時我係幾點架

你大把人陪啦

3點

但冇話特別好食

我之前一次過配左一打con 先3千幾 抵

真...搭個LIFT都識到人

個世界會發光

睇到對面果個人副牌係咩

唉，青青

紫菜 冬陰功米通仔

冇你仲邊有意義

好彩我今個月份糧因爲假轉錢應該幾乎有double

人地㩒唔到𨋢嘛

你有鬼仔都夠晒意義啦

Rich
求包養

有冇小朋友幹大姐姐

細路仔嘅醋就摸呷啦

我平時唔夠食唔見你分D比我

冇 想做佢老母多啲

你又唔捉我隻手叫我摸走

你FING開左我

呢個返工時間

因為你捉住咗我隻腳..

三百幾都幾難fing開

me醋埕，唔要算

要 典會唔要

我咬老麥你食大餐ok

嘩屌

點解呢家唔駛返夜

恆生真係亂咁黎

咁你腳長易捉嘛

咁你改名未

咁隻手無三百磅咁重既

將我張信用卡限額升上12萬

好 用we7pay仲有得平添

冇通知你咩

佢之前無問過你咩

食西餐咁豪

無we7只可以咬半個老麥

唔會（好似係）

仲要係國際性美式菜

有 我要睇睇點set低佢..

叫有封信就自動升囉

真，rich

下次捉返手啦 就唔會fing開了

應該出信俾你wor

出完信咪唔駛你回覆自撚動升囉

咁要拖住你

就係因為咁 我我我我

佢應該有個時間 唔升 打去麻

調更 返死一更會死架

唔好笑

dllm! today咁早?

都話叫你諗！

嘩屌，係唉豬見到westtung po泳衣照
j死

知道你係巴打 掛住你

叫你諗就諗啦，唔好咁多嗲

會點死

又要打

Bb好霸氣牙

仲唔捉到你

黑仔淨係識j阿婆

諗咗但你唔滿意

佢po咁啱見到

嚇撚死我屌你老味
真人版真係垃圾黎
但我都係睇曬

諗多個，唔準hea
要一齊改

老死

點解follow佢

取消追蹤!

收皮，見你食開阿婆

咁調左就唔會老死?

睇下姐

忍唔到全日眼濕濕做野
又心不在焉 完全搏俾人鬧既節奏

俾我fol你就unfol佢

唔通貪佢樣衰咩

打上去叫佢降返咪得

牙美唔好喊

無IG

再忙d俾唔到自己諗野就ok

你有咩

做咩

唔會 長命百歲

懶

喊左會舒服d 但係冇理由返工個陣喊姐

連登帳號

無事無事 你撐到放工了！好叻

鬧咪唔做囉

你搞咩

咁打算返工返到幾多歲

你都噏下啲名先

係 今晚去跳舞了

應該APP有得整

自卑症發作

十隻腳趾

Mato mui add oil

見到乜黎

你怕唔見左果陣比人碌左
定怕自己洗大左

知道

突然發作

前

波都唔想睇了

仲諗住返工忙下會好啲

有message通知嘅話
改單筆簽賬上限？
佢唔會forloop你掛

好好既問題 幫手諗下

鬼叫有人唔理我咩

咁放番classic!

要唉豬

炒金呀?

多數第一次先會打

me no四眼

包到富婆包養 我三十歲就想退休

得

叫 黑仔世界第一

Iphone

理咗 但你話要潛

果d唔叫退休 都要做架

咁講下呢家一個月用幾多錢

矛汁

哪有

有人話要cow鬼仔wor

靜靜呢？where did the 5p queen go?

起個

你有幾個老公

就要破產

Hot dog or chinese sausage

你SET左幾多上限

邊有話要cow 見到覺好q咋

科技呢D邊識

wanna eat shit dog

關咩事呀?

話想瘋狂同佢嬉水wor

咁如果你想長命百歲就要做到死果日

教你

hello moto

我做人證

教

青青

ho, 首先down左唉豬先

月薪嘅15倍

wa diu

無 搵唔到 得IG

咁點解佢會打比你 你買一百部IPHONE呀?

咁down IG

不如讓我消失吧

出左成績
梗係覺得個分對我唔公道
一直諗係我問題定killer既問題
我既組員都話係老師問題 連我都係咁覺得
但又有人係佢手上好grade 串77
我一直認為佢唔鍾意我
兩個sem比我低分
我知道個分其實唔係好重要
重要既係我想知道究竟我有問題定係客觀因素既問題

咁都幾好 中銀唔理

why

咩科

忽冷忽熱好辛苦

中文系其中一科

真係可以主觀到作者都唔識答果啲？

現代文學
作者都死左冇得話岩定錯
其實而家諗番都幾主觀
除左佢既科 我其他科都係A晒咁濟
係咪真係我問題呢
我諗左好耐
其實我對呢科好有熱誠
不過我暫時既結論都係老女人係賤人

A曬

總有日要醒嘅

咁你想幾歲

搵工搵到好頹
做sales人工高但好憎俾人捽數
做文職人工低但安穩
成日都好驚人地覺得我唔值嗰個人工

你過唔到自己果關?

理得啲人覺得你值唔值 最緊要你有
揀份你興趣大啲嘅工啦

我太認真對待每段關係 輸得好徹底..

現實都可以隨時

九歲

做黑仔

九歲唔係你

no, i mean我想九歲

九十歲就差唔多

養唔到你班女

依個po真長命

哪有女

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

佢潛了

扮

咁幾歲死

牙美跳得kai sum d

木錢牙

講我嗎 我啱去咗揼骨

唉，自私嘆
等我仲想你

叫你飛過嚟又唔飛

拎晒嚟搵女

無愛可失 得不到相戀別說失戀

你就大把女
禾就俾人撚

佢就係飛左過黎幫你揼

唔准撚我Bb

一百萬

大你
一千萬

@靜靜

威

食屎狗唔好蝦靜狗

唔好俾人大到

大佬過兩招俾我

留意到有幾個人唔見左

女神？

一百都冇

唔見可能係好事

女神 初戀 小豆

夜D啦

睇完日本好返好多

輸會點

一樣灰

後交果腳幾靚

諗住好小見 應該唔會出所以無溫 出左

我哥倫比亞輸波

不過整體黎講好似oo地k掛

多謝大佬

仲有what要考

1份數一份stat

gogog

休息陣先

岩既點都快